特首委任林大輝為香港電台顧問委員會主席 趙應春蘇紹聰加入顧問委員會

行政長官林鄭月娥委任林大輝為香港電台顧問委員會主席，任期 9 月 1 日開始，為期兩年。

憲報又公布，林鄭月娥委任趙應春和蘇紹聰為香港電台顧問委員會成員，任期下月開始，為期兩年。

林大輝乃公職王，本身非港台顧問委員會成員，現為香港體育學院主席及香港理工大學校委會主席。

趙應春是資深傳媒人，曾任有線執行董事。蘇紹聰乃律師會前會長

竟然會搵上年有份屌政府嘅林大輝

小罵大幫忙